有咩問題想問耶撚

有咩問題想問耶撚
對住個耶撚女友我真係忍無可忍
日9日洗我腦
就快頂唔順

好撚想問曬啲問題問到佢口啞啞

Push

有呀

點解聖公會咁奶共 仲有咁多傻仔每星期奉獻既

你女友返咩教會先

呢種人
一係你飛佢 一係你就一齊做耶撚
永遠無中間

咁多警暴 耶穌又食花生？？？

好似有個係基督徒唔可以做手術？如果佢病係咪唔做手術等死

黑警殺人果陣華哥去左邊
係咪罷工

成家都虔誠信徒
老母都日日都耶蘇前耶蘇後
想點呀

善用不推文呀大家

你女朋友未夠耶撚wo，耶撚要搵耶撚拍架wo

好大間 費事自爆

可唔可以屌屎眼

晚晚都用成三四個字講聖經
次次一聽我就頭痛

我發覺好多耶撚都好自私 一係就偽黃

問佢你覺唔覺得自己會得罪佛祖

有冇辦學先有既都奉獻？ d奶共機構來喎？？

定佢係藍屍

問過
佢話若然未報時辰未到喎

傻嫁麻 奶共機構辦學打壓學生

轉個頭返去奉獻

你問佢神愛世人
點解聖經頭幾章就係當jews係人
其他人可以俾人屠殺

你係咪記錯1Q84咋
大把香港醫院係基督宗教起

咁證明耶撚都幾on9

人都死埋仲覺得未到

點解會咁相信聖經？點肯定係真

點解一定要捐十分一？捐唔係要自願嘅咩

淨係問

點解辦學機構基督教會

睇住d校長打壓學生

身為最大權力唔處理呢？？？？

佢依家鬧緊我
因為我今日冇聽崇拜
收皮啦逼9我

Diu

點解唔分手

師兄太多雜念 耶撚不了

好撚想分手
但佢除左末期耶撚之外其他又好好

曾經都係基督徒 想叫女朋友入埋教
點知接觸完哲學變無神論

一認識就已經洗我腦
咁我想同佢一齊ok

我聽人講可能記錯

有冇問佢點樣解釋大爆炸 進化論

首先, 你要熟先challenge到佢
例如舊約D野, 新約穌哥D事跡
但你Challenge都唔會改變到佢, 佢全家都信, 聽你講仲好虔誠
你咁搞只會炒大鑊
最後, 宗教撚會用阿叻三式, 什至大絕: 不要試探神, 你拗唔贏的

如果你女朋友係咁「虔誠」，你問到佢口啞啞，只會拗大交...

點解依家唔係？

個世界咁撚大
點解上帝係都要罷棵蘋果樹係伊甸園
唔撚係俾人食就罷遠啲啦on9

不嬲唔算特別虔誠 所以我唔可以作準
有一晚睇書諗通咗有咩事祈禱根本係安慰劑效應
只係將自己嘅軟弱搵樣嘢（神）嚟寄托 而且實在係受唔到嗰套不段矮化自己而講求「服從」嘅mindset,亦都見過好多基督徒訴諸無知 話係神嘅安排云云 覺得太反智所以離教
建議睇下中大出版嘅《宗哲對話錄》裡面有好多有用論點批判基督教 例如老生常談嘅全能悖論同埋推而廣之嘅苦罪等等

都好喎，等我去睇下呢本書先，多謝分享
唉，佢地就連賺到錢都話係因為有神，感謝主
明明就係靠自己能力
根本我都唔信，你越逼我只會越頂唔順
個個星期日走左去做事奉都算
日日提我真係搞唔掂
你地又冇實質證明佢真係存在

點解其他宗教就係異端教？
我信輪迴轉世
點解林鄭呢啲柒頭壞事做盡但因為佢信教就可以上天堂？

有時宗教就係個避風塘，幫你去面對苦難同不公⋯相信做壞事嘅人死左會落地獄，咁樣諗會開心啲⋯

佢地會講「有好多証據證明左神嘅存在，點解你唔信？」

我諗你女朋友應該係基督教而唔係天主教？

本書都有提到一個唔信教嘅好人會落地獄，而惡貫滿盈嘅教徒反而會
而所謂道德嘅來源都唔係神或者宗教 我地現今有嘅道德規條都唔係來自佢 係唔係合乎道德亦都係我地集體consent 而唔係神 所以佢唔係道德來源 更談何正當性

問下佢
點解主要懲罰香港回歸祖國
點解主懲罰武漢嘅同時點解要罰埋香港

宗教係咪一定導人向善？君不見以宗教為名但係臭名昭著嘅十字軍東征？

我覺得宗教係，但教會唔係

我覺得呢班人冇獨立思考
太自卑 唔信任自己
先會咩都話係神
我一開始都ok架
係佢越嚟越過份我先頂唔順
佢又講到明一定要同信徒結婚
小弟老啦 唉
唔想曬時間但又唔知有冇女仔會好似佢咁好
無奈

我諗你點都改變唔到你女朋友一係接受，再唔係改變自己，都唔得唯有離開

唔知ching有無聽過死海古卷 條link大約係解釋緊聖經嘅可信性etc.
不過如果真係好頂唔順你女朋友嘅 但你又真係好愛佢 好想繼續一齊 有無諗過真係認真了解下佢點解會信 認真溝通下大家對信仰嘅睇法